突變 轉戰油麻地 有乜好食

要落油麻地報名
好似有間2餸飯好多人食
不過果到好多姐姐仔企街街 有D驚驚

waterloo?

八記

咁早 邊有野好食

邊到黎架

食咩架 係邊

未食過
企街都要休息啦
之後去果x買榴槤

鍾意早去早回
1點半返唔到元朗冇車塔返屋企門口

送你返去

即係咩位置

之後我會問你入唔入黎飲杯咖啡

村爺爺，喜鳳冰室

弘B咁小出城 緊係去澳牛

位置喺邊

呢個以前食過
我真係好少離開元天
一係就返鰂魚涌

油麻地果欄
Google

果欄個邊駿發後面大把野食

me

b2出口

我就係要係B2出口出
我去好收成

整一個食遍油麻地好無

不了 生氣

澳洲 · 牛奶公司 +1

嬲乜姐

受氣之選

俾隻臭雞叫我接受現實喇毒撚
仲要倒完杯水用盡全力都拎唔起

咁咪唔好飲
你既然有力嬲佢就要有力拎起杯水

唔值呀 明唔明

拎唔起呀 吸到實左
利申 真係講緊隻杯

真係話咁快就由錦上路去到油麻地

咁用第二隻

我用力拍佢 佢會移位 但就點都拎唔起

不了

過左報名日期呀 尋日deadline

間間都未開

食台式野 c出口轉左 過馬路

去左食素

又幾好食 不過唔小心倒左D黃糖水以為係醋
甜甜地

弘b報咩名呀？

重攰lcc level 2點知尋日deadline

頭先想入信和
點知入錯咗嗰個馬會個商場

上左20樓真係大開眼界
心入面嘩左聲

有咩睇架

下次試下通菜街little curry house

即係邊到

好多iron man figure
仲有樹人

hottoy？

我唔知叫咩名 見人上我又跟上